點樣先可以完全唔再在意一件事

真係好辛苦.但已經好左好多

瘋狂打丁

我係絲

只有時間先可以忘記一切

已經成年都係咁在意.唉 好辛苦

我愛你❤️

不要留戀，過去了的不能強求

你一值未追求到新嘅事物，呢件事或多或少都會令你在意
有可能唔只一年，但時間同新嘅經歷一定會令你將佢遺忘

學會放低

記憶力開始衰退個陣

人在身旁.但傷感的記憶依然停留在腦海中.

點解

你因咩事唔開心啊？

個人太執著.討厭一個人真的令自己好辛苦.

男友前任.

因為一個討厭嘅人而令自己唔開心其實係一件極度On9嘅事情

識過第個

我都知好多人同我講過.但心理陰影好大.好不安.儘管知道已經冇可能 所有野已經完結左

唔會冇左佢 我精神崩潰都似

啱啱分手

點解吖清

你係點解

要唔要一齊吹下